[文宣的重要性] 缺一不可

五大訴求 缺一不可
呢八隻字已經深入民心, 唔係咁輕易比淫鄭spin話撤回就收貨

手足們繼續努力